求文宣組，可唔可以整一張不割席圖片

眼見太多分化，唔可以再咁落去

有一段藍絲片點醒咗我

個仆街話我哋只係代表香港一小撮人

想文宣組整一張係關於我哋放核武都唔割

例如：

「勇武代表我，抗爭代表我」

「光復香港，死都唔割」

小弟整唔到好似你哋嗰種震撼感

5大訴求
真普選

推